# Base de données clients

Scripts produisant une base de données clients

Le but des scripts est d'illustrer mon livre PostgreSQL Administration
(Éditions ENI)

## Utilisation

Les scripts sont prévus pour fonctionner avec PostgreSQL 10

Pour executer les commandes, le plus simple est d'utiliser `psql` :


    psql -U postgres -f db_clients.sql

## Dépot

Ces scripts sont disponibles et mis à jour dans le dépot géré par
l'auteur : https://gitlab.com/slardiere/dbclients
